有冇巴打知道依款斜孭袋

好似依幅相咁，不過係男仔孭既，有冇巴打知道有咩牌子有依隻袋

Gay?

屌你，你就gay

你屌佢 即係真gay啦

男仔點會揹呢啲

差唔多款既，真心見過有男仔孭

佢gay

Gay

我肯撚定佢唔係gay

你黎？

夌格壓花喎

我唔係話D花紋似，係個袋既形似

咁其實你直接買返呢款就得啦
可能個男仔都係揹緊女裝
如果你根本唔介意嘅，男裝女裝都只係個名

好柒喎

係咪幫女朋友孭住喳